是日晚餐 泡菜炒豬肉片

豬肉片+洋蔥切碎+現成泡菜

豉油+砂糖 醃肉一小時

洋蔥炒香

落肉炒熟 順便落小小味琳

落泡菜 炒埋一碟

裝飯 上碟 完成!

賣相唔錯

好似唔夠色

擺盤進步左

已經用曬成罐泡菜 點樣先可以更加上色

泡菜未炒得透, 少汁

正呀

豬肉片可以轉五花腩

用晒成罐泡菜咪好咸

下次泡菜炒耐d
已經成罐泡菜用曬 再落驚酸

五花腩會唔會好肥

1罐泡菜3盒豬肉片, ok啦

唔睬我，我會嬲你的

泡菜好難食

會 但香口啲好食啲

睇漏左 sor囉唔好嬲嬲豬啦
最多煮埋比你食

間唔中食下幾好啊

好似幾好 下次試下 五花腩片好似唔係成日見到有

between可能依罐分量少得濟上唔到色

要落辣椒粉或紅椒粉上色

有冇倒埋泡菜汁？我倒埋會上色啲

真架 咁咪勁辣

有啊成罐包括汁都用曬啦
可能罐菜少得濟

下次打算煮咩野
諗唔到可以考慮煮薯仔

下次未諗 應該煮雞肉 雪櫃有剩
薯仔唔知點整好 得翻兩舊新薯